細個睇嘅日本D卡通片根本係呃人嘅

呢兩隻嘢邊有可能會和睦相處

黃加藍變綠

叮噹本身黃底

之後變藍

達哥

明明只係隻過街老鼠

pish

高汁

因為佢地生活係民主國家